{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107365",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "폰테벨라(FONTEBELLA)"
    },
    "text": "フォンテベラ(FONTEBELLA) (폰테벨라(FONTEBELLA))\\n\nソウル麻浦区延南洞227-341階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30 ~ 22:30 , 月曜休み , 30席 , 延南洞に位置する人気イタリアンレストラン「アシシ」の2号店は「フォンテベラ」という名前で運営されている。 室内に入ると居心地の良い暖かい雰囲気が広がり、屋外にはテラス席も用意されており、屋外テラスで日差しを楽しむこともできる。 メニューは大きくブランチメニューとディナーメニューで構成されており、ブランチはどんな時間でも注文できる。 「サーモンルーコライチゴブランチ」、「ほうれん草ベーコンブランチ」、「辛い豆ブランチ」、「温野菜ブランチ」などの種類が選択でき、飲み物はコーヒー、ジュース、ハウスワインから選択できる。 ブランチはボリュームたっぷりの量で、お腹いっぱいに食事ができるメリットがある。 夕方にはラザニア、ニョッキ、メウンムール貝スープなど様々なイタリアン料理がワインと一緒に楽しめる。 また、毎日違う料理で構成された、ポッキー·ポッキーを注文することもできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォンテベラはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "フォンテベラはソウル麻浦区延南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "フォンテベラは11時30分から22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラは何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "フォンテベラは月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラの席数は何席ありますか？",
            "answer": "フォンテベラには30席あります。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "フォンテベラでは洋食 - イタリア料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラのメニューには何がありますか？",
            "answer": "フォンテベラのメニューにはブランチメニューとディナーメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラのブランチメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "フォンテベラのブランチメニューには「サーモンルーコライチゴブランチ」、「ほうれん草ベーコンブランチ」、「辛い豆ブランチ」、「温野菜ブランチ」などの種類があります。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラのブランチはいつ注文できますか？",
            "answer": "フォンテベラのブランチはどんな時間でも注文できます。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラのブランチはボリュームがありますか？",
            "answer": "はい、フォンテベラのブランチはボリュームたっぷりでお腹いっぱいになることができます。"
        },
        {
            "question": "フォンテベラでは何時から夕方の料理が提供されますか？",
            "answer": "フォンテベラでは夕方になるとラザニア、ニョッキ、メウンムール貝スープなど様々なイタリアン料理が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 428
    }
}